琴日同男朋友去濕way 見到個OU主修英文既男仔⋯

佢：
職員：

佢：I want a harm and dirty rape
職員：what?
佢：rape!
職員：oh...okay⋯⋯
佢：add lecture l ,more and green paper
職員：o..k ...what sauce?
佢：bastard !honey bastard
職員：.....ok

😩

投訴佢啦

真心睇唔明有冇翻譯

渠：我想要一個傷害和骯髒的強姦
職員：什麼？
渠：強姦！
職員：oh ... okay⋯⋯
渠：添加演講l，更多和綠皮書
職員：o..k ...什麼醬？
渠：混蛋！蜂蜜混蛋
職員：..... ok

佢想講乜？

Dirty 係乜鳩

邊個話讀英文系英文一定好叻

我公司就有件

應該係turkey?

仲有係wrap先岩

樓上1咁都估到

英文差

honey bastard

最撚憎turkey

睇到wrap 變rape 笑到仆街

我講開thisthisthis同thisthisthis

土耳其？

突厥

唾雞，即係口水雞囉

樓主語塞架

+1

其實係樓豬聽唔明

同男朋友出街都叫多個人？

我淨係識 yo this this this and this thank you

發音非常正確

點解樓主會知人地係OU主修英文

Hi
Er
This
This
This
And this
Bbq

好多人明明唔食橄欖同生洋蔥，但揀菜嘅時候。。。
EVERYTHING!

蜂蜜混蛋

唔好笑

dirty = 多啲?

你班仆街 咁都明

學到野

用字幾多元化

我讀基道中學架

OU男仔就是男朋友

我次次都嗌all of them
好似抵啲 多啲野食

基道中學
師資優良

其實你D表情分黎做咩？
（係咪我直必咗）

係呀得未呀

係牙😂